譚耀宗：今天不會公布草案條文

一連三日的人大常委會會議今早閉幕，今次會議議程之一是審議「港區國安法草案」。有份到北京出席會議的全國人大常委譚耀宗回應Topick查詢時表示，會議上只是初審「港區國安法」草案，指今天不會公布草案條文。

今次常委會會議是首次審議港區國安法，按慣例，草案需經三審才表決，但若有意見較一致的法案，亦可在一次會議內審議及通過。至於人大常委會會否在本月底加開會議，或在8月份的下一次常委會會議中審議「港區國安法」，譚耀宗表明，未收到通知，亦未有回應草案條文是否有需要作修改。

五毛：抗爭失敗，唔好出

你都無權 垃圾

即係意見唔一致?
係咪有人大想顛覆國家?

今天不會公布草案條文

屌你老母 又縮

帝國主義都是紙老虎

毛主席真知灼見

點對得住個三百萬國安法支持者

班香港奴才呢幾日彈出彈入左幾多次？有無人統計過？

佢依隻共狗自己都唔知條例係點

縮反入佢老母個閪窿

3000萬呀

譚耀宗表明，未收到通知，亦未有回應草案條文是否有需要作修改。

不嬲佢地呢d親中派都係冇個人意志架啦,上頭講咩就做咩

奴才

諗起當年佔中一路拖拖拖比人睇穿晒二仔底

垃圾宗次次講既野都唔撚同
極度懷疑連佢自己都唔知個進度係點

一個小學生身邊全部都係呢D狗
想唔死都唔得

《南華早報》引述消息指，今日會公佈港區国安法草案，隨後會展開一個較短的公眾諮詢期。

相關報導：

或在8月?

Are u kiddding???

訂就快，唔訂就收皮

廢柴

隨時有外國資產，外國親戚都可以話你勾結外國勢力，顛覆國家

人大手足

共匪: 無條文, 我話係就係, 吹呀

狗奴才憑咩會知主子諗緊乜

咪縮呀！奴隸獸！

一

流浮山刀手2.0?

8月？我屌你老味咩

有線又話有？？

契弟國

我好唔開心

縮啊屌你

縮乜9呀，你點對得住全人類呀

搞咩條文姐

法律任9 你講

求撚其立左佢啦

十四億啊

🐶奴才

睇死佢唔立
一旦bno平權,支那啲$沒哂+佢沒哂面子
到時摩西過紅海式離開香港就十分震撼
佢成個國家食樹皮
之後一夜回到解放前
之後蘇聯式解體

廢 係咁拖 係咁拖

唔立 咪更加無面
一個香港 都搞唔撚到
點管14億人呀
準備比人踢落台啦

屌你老母咁都縮

輸咗

閹人

呢啲港共咩都唔知
出糧做咩

BNO平權，支那只要駛少少手段，威迫利誘，多數港豬就會放棄

反對嘅就要DQ

其實依條撚樣幾時死，咁撚多野講依排
成日喺熱門post都見到佢個名

所以佢咪揾藉口無限期拖,等到過時已經禁香港人出境+資產流動。咁佢就唔會被人反佢,同時繼續赤化香港人

拖到2046 咪搞鳩唔到佢囉

即係袁爸爸又中

垃圾

呀宗！生性呀！

蕭生的燈力些無限呀

幾撚時啊咁
而家國家好撚危險啊！

23條同國安法也是解返中國審,兩條法例名稱不同但目的是1樣....

中國法洗條文咖咩
一句“莫需有”以可涵括哂所有
定罪理由啦
洗條J寫咁多字咩！

佢撚知啲條文咩事，扮撚哂嘢，依家擺明得最高個班傾，依啲嘍囉鳩知咩

屌，d勾結外國勢力係度呀！
點解唔出黎呀？拖乜9呀？
之鋒食緊花生呀！

藍絲：shit 冇得移民

快d立法啦屌你老母

快啦 唔想等 大袋未走曬資？

扮民主扮有制度扮有法治

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

撳制派：講撳制邊個夠我地勁，我地真係負責撳制

星期一股市又要升

敵退我追

班垃圾日日扮 中央代言人
不過連內容係點都唔知

三百萬個國安法支持者去左邊

邊可以俾港獨份子得戚落去

快手啦屌你老母

淆底

又唔做嘢
你班人大 係咪玩忽職守呀
拿拿聲快撚D 通過呀

你條廢柴係到分裂國家 顛覆國家政權

原来爱国只是空谈
是在搞港独吗？

屌你拖到8月

一開頭係威係勢架，縮咩呀蝗的蟈

公佈啦 ccp快撚啲玩完唔該

睇往積得老董同思歪嘅放風有啲料到

之前曾鈺成直情覺得人大上國安法機會唔大
之後……
兩個民建聯主席都收唔到風其他撳制派肯定更加咩都唔知

往績

等多半個月睇下先
不過前2日係咁屌袁爸個班有D柒

會議上只是初審「港區國安法」草案

審完了？

吊唔撚係縮咁撚費!

係咪想拖到立會選舉前先公布

撳制派

又多個新形容詞

拖到11月

講咁耐仲以為國家安全真係咁重要
吹到神聖不可侵犯
原來咁架炸 原來都唔係咁重要架炸

好心一開始就唔好吹到咁大啦
好尷尬

想拖到美國大選？

玩慢火煎魚。

有d柒

人地當佢係狗咋

即係想香港亂同危險
明明香港高官講到唔立唔得

唔理民意大多數拿

香港自行立廿三條，唔該全世界請上街，要至少二百萬人

唉 垃撚圾 冇撚用

五毛：
出黎=送頭
叫人出黎=叫人去死

立法支持,暫停立法又支持

縮左

Tested working tactics after 5000 years of Chinese history!

咪縮喇屌你